[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4308)

#2 幾多秒？

樓上輸錢

怪

2秒

吖！！！
屌你老母伊拉克！

食撚屎

你輸錢

樓幾時死

我輸錢

6.5B贏了

點解成日要load 10幾秒先見到po

今晚又有AC米蘭

阿妓次次賽前都落飛 提我唔好買佢

中

我得手機 做唔到

我好想大叫 有冇人聽我叫

以後都輸

樓下輸一世

好撚嬲
一陣泰國追數

想唔想知點搶

奧沙辛拿入未

輸一世啦你

買下盤？

出2.5b 但好嬲

想知點樣秒速搵到po

跟啦

又連炒幾口。就快失控 好想追數

bot

起佢底 f5

利記

1001搶完 禁個條友既起底 快既可以2秒

泰國嗰場好似有伏 skip先
你地加油

用起底搵

diu 原來是咁的
成日係最新果度禁F5要等20秒左右

垃圾

賓福特
水昌官

好WEAK =.=

sor lol
惡撚到

真 單單好ball

試下正唔正氣

多謝6sor

無數次衰係角球手上 差一角就係唔撚比你 擺明控角 以後戒色 正經玩盤

6索

屌 禁撚錯啊妓大c 24 jumped

你衝動左喇

戒角

你玩角 角玩你

支持 但阿記果場都係skip了

Last 15分鐘買咗10.5s 練心

屋企隻貓今晚有得加餐

樓主置頂

我講過退出
但好掛住大家

買左昆士

我唔係玩角既材料 講完

屌你咩

先買為敬

是但啦 我好掛住你
我老4!

賭波冇我老4
好冇樂趣

爆角你都有得加餐

支持

大岩蛇呢

阿仙奴

diuuuuuuuuuuuuuu

西盃大波派100

決定開波轉10.5s買少少支持算了

........

me new

阿仙奴:
bill + 得sai

Ok

同路

英超得第一口
1.槍

對左

Bill gor

全世界阿狗 等炒車

Jump算

樓主死咗

西甲彪: 廠
6sor: 精宮

阿記 11.5 重心
有冇死士

買咗阿妓係咪死鳩梗

得sai : 廠

腰斬

asw 廠

定啦 英超有信心

你係咪好憎阿妓

識波

諗起 書包 vs 果場腰斬

預測今場阿狗單邊有9角

唔係

今場非反水
精官極重心

敏愛隊

係咪想逼撚死我？

精工0c 角細黨又然

GUN!

點解要燈我愛隊

呢場啊妓會13c
8:5

無事啦 英超王

輸

乜唔係得九個咩

一陣我普雷斯頓

支持手足開罐頭留定名

阿2.5s

我未來金

雲加 廠

又想輸

4v1

咁一齊廠啦

呢場信心十足

阿妓角大定角小

今個月飯錢all in

爆角你咪有得攞你隻貓加餸

+1

對家左

奧沙0.5/1b

估唔到我都有日可以同asw&雲加放埋一齊
折墮啦呢次

你旺我唔應該阻止你買1.5b

爺爺退休啦 老人家唔好操勞啦

阿穩了

嘩 奧沙輸埋

我針26k 嗰日都未攞我啲貓黎發脾氣

買oppa 入波算

輸埋好過

澳洲出貓叫前鋒

普雷2020重心

買完0.75b即入！

阿記半客go？

1111111

哈羅拉科魯尼亞goalllllllllll

11111

1C

秒C

禾買即場

秒角

識野 有同路人

原來開咗波仲開埋角

阿仙奴111111111

Goal

跟ok?

有11.5s

喂我跟定先 溫住書等 你買就覆我呢個cm

Ars half-0.25

細注繼續追

水晶宮水泥gel

奧沙辛拿11

1-1

貼飛果個等爆

英超難買到on9 望住11點堆波 買唔落手

認真我信唔過阿妓
之前因為買佢所以先jump

2.5s

台灣之旅molamola

A米10點開波 追數靠呢場

ok skip 我allin 2x1 李利盤

1分鐘入2球腳震未

我場場普雷 我愛team
welcome 手足

中唔中？

全黑2.5s頂撚住

支持你 利申上兩次買都比人炒

你都幾撚煩嫁wo
逼我追擊你姐
都一個鋪冇理你

阿記Goallllllllllllllll

就通知我

爆你老

阿屌打jump

水晶宮已gel

你開火先喎清

阿狗今場竟然刷角

個角做乜

李城主場好穩

d風救角

上次對鏝2分鐘開角完場咪又係細到仆街

俾d風食咗

賓福特禁屌

利點睇

Tia 中場叫彩櫻 唔好咁快入6.5

沖出黎話冇入

事後開到6.5死都死唔切出黎串9 tia

做乜撚野姐

笑4 大風

阿狗單邊刷啦 水晶泊大巴

距離水昌宮收錢仲有83分鐘

都一個鋪唔撚理你

係要出黎挑機

賓福特 阿仙奴禁屌

我就係要呢d.gif

真

上盤㩒屌是常識吧？

same

連風神都幫角細黨？

先有逆風救角，
隻阿狗個膊頭又救一角

我真係無入 不過我都係中 吹？

Me

即場阿仙奴第1球

（可以重注）

點撚算
又唔刷 11.5 24

你jer我我唔可以jer番你 慘

仆街啦屌

關我撚事咩中

Gun

弱智先買阿妓 屌你阿妓俾狗屌

利害了 我的岩

agree

水晶宮了

水晶宮準備收錢

阿狗屌打到

唔關你事你就唔好拎出黎講啦 真係未打針

我了

Agger

屌你老母曼城u23同大人都老千黎

岩 比次機會可以嗎

利不敗之師 客半場半一中低水 主勝穩陣

控住 冇射波

大岩加持 水晶宮gel定都得

我實bin你c

咪撚嘈啦

fg 得 1.46 點買得落手

u23好廢

你jer人就得
明了sor
唔關我事 我潛先

有角味

2020仲買阿記

阿即場仲有飛到 今場要反底了

仆你個街唔好燈我愛隊

玩唔起就咪撚再jer人 講句頂撚住 起哂槓咁

水晶宮FG 啊屌你老母臭西

奧沙3x1嗰位手足
頂多10分鐘就有台灣之旅了

阿冇FG 我allin 李利

買左？

阿狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

阿狗ＧＯＡＬ

係

屌你老母jump

Goalllllll0-1

搞掂
美羊goal

我廠

嘩屌你老未
又係你最後果句話唔關我事就唔好沖出黎

咁我咪潛囉
又唔得啊

你想點啊彩蛇

中... 對家

大岩又中

賣唔賣身？我有錢

阿GOALLLLLLL

講完唔夠10秒

咁爛口抵輸啦

買水晶

老4!

阿GOALLLLLLL...

Lose la

你係咪潛架 要潛就快d潛啦

幾多

我鳩噏咋其實冇買
死都唔會買阿妓

買水晶宮

阿記反底了
達蛇有料

笑死 絲打做咩咁睇唔開

潛黎講其他野
唔理你

滿意？

達狗勁到

啊妓點輸 動真格

唔信

Arsenal goallllllll!!!!!! 仁慈！

傻9

冇買啊 just 9up

阿妓入波了
角大黨也死光了

一樣係個個陣
打法唔同超幾班波

yes!

輸la

臨開波升哂盤 避都唔買水晶

李城啦買

即場水晶宮第2球

（可以重注）

比面就叫聲英超得
唔比面就叫聲得仔

點部署？

英超得

派錢

針了

達蛇

人在福岡想搵間可以睇波既酒吧，想咪大部分都有波睇？

半場有5c再叫我
畀機會我震吓

感動
決定派錢比你 請簽收

有冇人可借20$食個飯

收到 thx

1.19

有料

又無角jump

佐敦阿休會入比你睇

2倍派錢咁派 仲有注半1大

屌你老母永昌宮

1.19都買 你咁賭好危

絲打好波

Bb

有料到 達蛇

屌你老母臭閪 賭賭賭
好撚喜歡all in?

古古

1-2!

2.5s!

全推？

覺得得9c
咁保險啲買10.5

奧沙辛拿2:1 我一x 24.........

本身想買客ng
但咁底水 又比你講講 我hold下先

Yess

借10蚊你坐巴士去ifc

2.5s!

fatfat了

做咩啊

Benford half -0.25

有時d野就係咁邪

台灣旅行小心空難記得坐船返黎

輸錢都開心
Dllm

50分鐘就gel
gel走埋個台灣之旅lu

見到有人輸錢好撚開心

一敏 2.5s!!!!!
下場有冇水

阿狗就收皮啦
轉過頭俾人入2粒啦
誇季作客不勝咁多場
真係唔信贏

奧沙2.5s gel!

邊個

絲1.19

咁好傻喎 唔好咁賭

有膽識 抵你賺

戒賭大細同角全炒

Gum 我破橙了

2200

500唔係錢？贏硬唔賭？你識唔撚識賭架

咁賭我都試過 係執得好爽 一陣就執 500
當你試過連C... 你就好撚肉痛

岩先係機場哭緊

有冇興趣賣料 專賣大細同角
你10蚊都可以燈走人哋10萬

泰仔贏同和一樣賠率 100% 下盤了

當練心

場英冠超好睇

追數時間到 0:0

著返件我愛警察去中聯辦禁錢

有贏硬既波架咩

pepe真係好撚廢

要相信女人嘅第六感

有

屌啦星半細咁就爆

今晚李斯特城

畀啲危機感我OK
角細易撚到

9成啦

唔好咁
我今日推得好辛苦由800推到 3700

屌 賓福特入未

李城唔讓深盤真係好正氣

冰封角

一陣入波

少女心定第六感勁d

水晶一條barcode都冇

8連細 角細黨未驚過

1-0!

即入

賓福特goalllllllll

0:1 阿

賓！ 入多幾球

Lm cc

真 總有一日會爆

Goallll

奧沙原來大左

Ayew入未

水晶會比人炒幾粒

56k

係咁foul 就黃

屌你老母今日除左莫雷拉5場盤都中點解我仲要賭角同大細

阿Next goal?

水昌一條barcode都冇

昌官比次機會pls

水晶宮波皮都惦唔到

水晶宮唔刷角識撚踢波咩

馬會阿妓賽前角又撚狗

齊半 咪gel ok?

是咪有巴打西盃 大波派

Lm

達蛇唔刷角講左成個星期

其實d黑人紋身做乜9

啱

Zaha紅牌未

成場無野踢，開始踢人當踢波

8成控球率

好慘

6索你幾時先收手

台灣之旅

角細點買都贏

易能到

20 GOALLLLLLLLLLLLL

1000啦

2:0！

賓福特goallllllllllllllllllll

多謝你

ＹＥＳ！！！

英冠半大 ＣＡＳＨＥＤ！！！！！！

追番頭先果注

賓福特勁撚到

賓快到
咁快就2:0

半大CASHED

賓易到

賓2:0 差一球大波半格

9.5細有無機

-0.25 gel ez

阿易到

2:0

好似得1.65

刷吓角畀啲刺激感我得唔得

放心條撚樣實空難

me

把口

係 但係all in左

阿妓俾多球我

半大only and -1
冇login 玩住馬會算

刷你老味水晶宮 廢撚到 收皮啦

Lakers大炒到 warriors上半好精神

屌你老母

晶宮full team連打比都贏唔到
傻閪先買

好彩你信咗自己warriors

佢上次半team姐

1分鐘開角又撚角大黨

比著第二個手足咒撚到佢全身癱瘓

加多注半1大同half win嘛

岩岩先望到
果陣搶1001 收錢果陣 我贏左幾次了

你

你又買咗呀

點解
我地咁似

以後阿狗不買角球

阿記

你嚟

講經咩

唔等啦

q4 輸返唒 warriors好慘

冇晒大蛇派錢 得返一兩個搶

gun

阿仙奴場波悶撚到

我老4三角形唔搶 我都好小搶了

中！

冇啦 果陣67月就多
我果陣仲有派

@絲 跟罐頭？

阿妓比我信多你一次好唔好
Next goal okkkkk?

clippers一認真 邊一隊都要食塵

AC作客讓人？唔撚係呀
All in 下盤

對唔住 真係好撚嘔心

唔緊要，如果禁屌對家入
咁咪比佢囉

伊巴條死廢老又出嚟呃錢

賓福特 主場真係cls

呢排冇咩人報假
但大蛇都一去不返了

Ipad買？咁長既

Gun jor

阿妓贏波方程式
唔知點樣入一球先
跟住學鏝鳩搓鳩搓鳩搓鳩搓鳩搓鳩搓鳩搓
對強隊就可能畀人CUP
對廢隊就搓撚到完場

入波角0-1完ok?

阿狗妹撚到
踢緊D乜

通和90會俾人追和

係
用緊ipad pro
但唔明點解cap出黎咁撚柒濛d相

Ac米蘭今晚洗唔洗斷腳

影衰哂

絲你老母咩
成班毒撚未見過女人咁款

阿狗想再追角細

你兩個仆街

有無機？

真
邊似我地曼區碌梳食女無數

真 成班戇鳩

sor大佬

搞到我都想笑埋

路敢推既人贏唔到大錢

晏b

咁細又低水
咪搞

驚下半場水晶係咁刷

@黑 買咩好

燈少陣ok?

係full咩

蔡英文goal

屌你啦
咪玩啦

唔係 我9up

精蟲上腦？

@金木 一陣買咩 唔想度了

精工角呢

跟你

賭癮上腦

就有6.5想入b

阿狗踢緊啲咩 35分鐘夾埋得一腳射門?

求下你返嚟接管波po 比呢班人搞到波po污煙漳氣

波皮都掂唔到
刷條毛咩

賺夠10k 就慢慢推

3:0！

屌牠老母

水晶波放棄控球？

賓3:0大波先收半格

澳洲100%

有6.5但低水 幾時買好

英冠大炒了

話派佢錢咪拎到tg
洗閪係到@咩

3:0
痴撚線

收到！

伊巴正選

半場睇下囉

垃圾水晶宮唔撚刷角抵輸啦

阿狗都識贏波 輸4

QQP 無龍？任入

買左賓福特上盤點部署好

我都係咁樣拎全黑tg

排定隊啦 仲諗

仲有半格 定啦

@水晶宮 入波未？

你諗吓 2000蚊賭90分鐘2倍都冇
又哂時間又哂精神 最後中左得5千幾
不如直接啲推曬 到時中左唔洗覺得自己蝕左

Gay

我成撚日都咁樣 做乜咁大反應
叫冬菇同大學生個時又唔見你彈出嚟？

1個月前嘅3格角製造機
而家半2都唔知開唔開到

阿妓悶到

屌
連登攞contact新手法

全黑女人黎有少女心的

想屌

阿狗又入1球撚半大

全黑個tg拎黎做咩 條撚樣死全家味

半1全8

咁撚醒嘅

屌咩

明白

屌你老未啊

做鬼都唔放過你

6.5b??

Ac個黑鬼leao同伊巴雙箭頭

女賭仔

呢個真

咪撚放過我

jumped

你係咪@巴？

無人派比你架啦
抽中到重抽啊

阿妓半大24

想幫你含

1" 1C
40" 1C
阿迪達教波=/=愛蛇

一邊賭波一邊屌
有入波就有高潮

1min 1c
90mins ?c

又有傻閪米蘭

A米2.5s

呢獲就支持老死
一個二個，好撚嘔心

因為對方係女人
就值得令你卑躬屈膝？
你地既男性尊嚴何在？

為你地感到羞恥

個個都輸錢多過贏接黎把撚

2

90C

都喺1c

真 成班傻9

-0.25 gun?

換咗領隊嘛

屌 想抽下

賓福特 半大gel
-1 頂

彪 一陣買咩

真喎 又無少女心

直接買0-0啦

on9水晶波 11個不射男

阿狗2.5S好撚穩...

中波就一齊高潮
但眼睇馬會女賭徒多數甩皮甩骨 陪男友唔計

彪哥好波

佢又係你老4

但卡里主場唔差

笑撚死
大佬彪都認真埋一份

2115買咩 快

阿妓仲要開波刷1C畀人買高水11.5

角小

十三好波

泰仔

ok

Ok gun

水晶ng

4海之內皆兄弟

阿盤遲早輸埋

阿仙奴真係on99

笑到肚痛

賓福特

佢全波po最認真 尊重下唔該

毒撚冇女又點樣振夫剛

同即場角

頂盡半格下盤

仲買a 米盤係咩心態

有大蛇要左阿2

得唔得啊

阿仙奴 買就勁唔買就廢 幾時全隊斷腿

阿有角未

你要@人先得

70分鐘 水晶宮絕殺 1:1

精工傳腳波都唔掂
唔好講射波

阿狗=角細隊 confirmed

呢到得bill係毒撚

笑撚死

係咪有人三串一斷奧沙2.5S?

@大蛇們

我屌泰仔主場

客隊出貓叫前鋒， 不了

大老彪出現左都差唔多一年啦

「振夫剛」女人係要屌下先知驚

學野啦你班垃圾

去緊台灣 落機先復到你

賓福特 啪啪啪
賓福特 啪啪啪
賓福特 啪啪啪
賓福特 啪啪啪

呢隊阿妓5.5都要諗諗

泰國

屌你老母冇人學野 抵你哋冇女

我覺得係女性前面唔需要有尊嚴

真心跟左 支持得蛇

夢ならばどれほどよかったでしょう

笑撚死 睇幾多次都好笑

岩呀大佬彪

快Ｄ比碌鳩我雪下先

精工咁都唔入

唔係叫開得狗？

臭閪嚟

支持老4 班戇鳩嘅人係女就狗沖 成班青頭仔

但係我好鐘意比女人踩...

又贏

gun左
我得saiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

得貓

喵

Arsenal half win gel thanks oppa!!!

1:1

應該會比昌官刷

出左街
唔得閒寫彪析
靠你自己了今天
祝你有個美好晚上

屌你老母炸

你學下彪哥再出嚟搞笑啦傻閪

多數阿嬸嚟=.=

收嗲啦蘿蔔頭

得蛇而家係咪越買越細注

Blocked

米jer

忍唔住大笑左

blocked

人妖今場仲有冇東道主威力

球探垃圾

係 學界波

波台報假撚多到, 至今為止起碼有20個

支持下袋鼠國先

你要相信澳假之力

精宮輸埋冇錢開飯了

不嬲都細注 出左名
蚊注達人

1:1 加埋我 21

支持blk晒班咸家產就岩嫁啦

角狗比狗賭 我無買都咁話 5.5b 都開唔撚到咁落去

Gel味

Wtf精宮12m
半場Var出嚟射返

阿妓2倍足水Ng
冇買就少咗一個上車機會

10:00要點部署，冇出sosa 主隊有啲危

失波先

仲有半格輸

十三蛇=波po風紀 又屌走啲5毛 你報假我都唔會扑你架喇

做乜撚野

屌

贏撚埋 射2球

唔好燈走個半枱ok?

澳洲仔咁都射

認真買左

你係車？

記得你上年定前年買蛆記盤 然後臨尾又all in蛆ng好大注

車你老母 我屌你屎眼就有

買幾多 又Allin啊

所以咪愈賭愈大輸鳩哂
要冷靜一年先出返黎

痴撚線

無入球啦呢隊阿妓

我咁旺大家 3000咁啦

屌你老母原來係有J絲 果然波po唔會有絲打係真

惡過狗

如果輸左你點買李城

冷靜啦 咁岩我屙緊屎

過到半場先得架 比人禁住係自己半場打

我都成年冇上波po

仲有700係馬會
銀包仲有1500

彩櫻蛇出黎 比d 意見 6.5b 高水 定等5.5b 普通水？

跟左岩蛇主2

波post今日特別好笑

阿仙奴不是角大保證？
半1

李城 x 利物浦 講完

屌你老未落到半球

下盤震緊

其實我係欣宜

駁吾刀 但可能佢地肥婆都屌

所以同我接左軌
無啦我果年一野輸鳩左十幾萬
要靜靜地照下鏡

刷c澳洲

@彩櫻

Feel唔feel到我屌左你幾下

溝死女

依家開始贏番

又話戒角！

李城防中傷咗奉勸大家唔好買
泰仔加油 比啲力

今時今日嘅波po咁撚垃圾 退出算

因為我輸到癲撚左！！！

你係條屎？

虛火

真心手賤

10點你愛隊點買 快！

因為有我係到旺住大家

lm

肥婆我ok 有波有閪就得啦

係 不過係一個月前

旺你老母 輸la你

所以你信唔信有後生女賭
仲要賭四位數

似你就仆街啦
仲係到@ @ @

屌 出黎再接再厲啦

cls 我都細注緊 大家羊多啲

lm學野

きっともうこれ以上傷つくことなど
ありはしないとわかっている

真 影撚衰反ac米蘭聯盟

光復波post之父都唔係到啦

幾蚊都叫贏既

蒙頭入閘啦屌

8連細追到好撚爽

伯母尋晚好撚好屌啊
出晒水成張床都濕晒

有冇人解釋下點解兩三日冇上波po d人唔同晒

想屌閪去叫雞啦

認唔認得我

冰角夜

咩app

啲狗公笑撚死我

Ok 中硬

who =.=

認得

你係燈 咁姐係想屌西叫雞都會叫到人妖

屙篤尿都要比錢

冰極都無5粒 唔會掛？

電兄

梗係唔信 咪玩

輸錢皆因贏錢起
係好撚老套但真係好撚岩用
贏幾萬唔識走 咪輸返凸哂囉
永遠唔會夠馬會鬥

我係彩櫻條仔

阿仙奴冇第2球就成隊比狗算啦

上場仲夠膽死開12.5初盤

我係104期新兵

咪撚爭我條女 你行開

同atv開11.5一樣咁on9

好撚想入6.5b @2.0

九成都係夾埋女友撚狗

我條女同我18歲就開始賭
賭到而家3x

微球

仆你個街一早買AC對家先黎唔出SUSO

你退出波po啦
成個波po比你搞彎哂嘢

禾系真絲

仲要4點開波整個餵狗賠率博人唔買

咁踢點有角

食飯都要問人借20蚊 仲有錢叫雞？

真 釣狗公

改咗名又唔認得你

支持 要老女人就咁

而家長相如何 係咪開始神神化化自言自語又甩頭髮 通常馬會d爛賭婆都係咁

都似

我d 角針撚曬 呢到比人叫親蛇既都窮到仆直 唔好加蛇ok?

我只係想阿妓第二球同食足全格

李城有Maddison vardy temenles 就可以買

Jump all

成班男人鳩痕就怪個女人係到？

我女朋友本身唔賭
依家好鍾意用我戶口亂買馬

以後邊個jer我彪姐係同我過唔去

見到連續兩隻火星文已經知冇可能

睇多5分鍾下半場再算

半場角細瘋狂落飛

90分鐘都可以冇入球 幫人戒賭

因為我無上成年幾兩年

yes sir

我覺得有Ali 8成
我d朋友都話佢似ali

我？

你揸旗你話事

冇SUSO會唔會就識入波

近排檢多少？

800

冇波

應該唔止80% 大家都有眼耳口鼻

彪姐原來大佬彪女人黎

有冇人知今日169嘅戰績點

睇通睇透

禁邊到有角球睇

我彪，姐係

都話800上3700

All in注中左

888

呢個真 b

我今日900上到-900
勁唔勁？

釣到幾隻狗公

Ac米蘭點睇上場咁嘅閪樣

召喚失控巴

雖然你自爆咗 但啲人好快唔記得架喇

細

2.5大

@

幫大家認下邊啲狗公

玩少少nba囉

今場贏 撚死賭仔

重夠膽買ac？

狗公名單
1, sana

原來佢自爆左
幾時既事

自爆左咩

AC對家

阿妓半1全12我跳樓

水晶宮成日下半絕殺

跟你 我有啲想問客

笑撚死
巴打袋鼠國咩路環啊

封咗嗰個邊個嚟

Ac for sure

當大家都覺得佢今場會贏嘅時候多數都係輸

笑左

失控 回來啦 頭7啦

澳假唔多對路

其實幾靚仔

Thx 以為無人理

卡利亞里呢幾場柒到 兩邊都廢 點買

池仔我老4
咪搞...

Ching睇開屎？

澳洲係咪又有5.5

澳假又表演０射

貓叫 前鋒真係好勁

十點要咩

只需相信一樣野
AC更廢

見你今日咁正義 俾面你

晏子老4

和波 假波？

下盤？

10:00重心
Ac米蘭

我睇左陣都覺唔多對路

澳假師兄唔係買左人妖盤咩

阿妓5.5出現了

ac實㩒屌 又要練心 買黎把撚

細!

識野 gun左

你對眼捐撚左佢啦

🍈

樓上同樓下輸到破產

21:15角細7.5 入唔入$5000

ac遇害嘅手足
今場會點部署

家庭注gun

今場反底

你老母比狗屌緊 快去救

allin ac算

首戰一鳴驚人的東道主泰國，於A組第2輪迎戰澳洲。

筆者先談澳洲。老實說，我之前已和大家分析過，澳洲今屆戰績未必理想，不過其首戰表現，卻依然令筆者感到失望。澳洲上場以1:1賽和伊拉克，完全反映出具天分的澳洲球員著實不多，只能靠身高優勢「搵著數」，先開紀錄的一球，正正是來自罰球。整場比賽，澳洲除了set piece做得較好，就已不能再組織具威脅的攻勢，我認為一眾澳洲球會、足總，實在有必要去正視這個問題。

另邊廂的主辦國泰國，第一擊即以5:0大勝巴林，單從戰果去看，表現的確令人眼前一亮，不過泰國仍有兩大弱點，第一是防守，泰國球員普遍身材不高，以致制空力不足，既然先天不足，就要後天加倍努力提升盯人技巧，這方面仍未如理想。第二是集中力，泰國首戰於上半場末段、以及下半場中段突然遊魂，只要於這兩大弱點下苦功，我認為泰國至少可入4強。

彈完當然要讚，教練西野朗致力將泰國日本化，可以說頗為成功，整隊泰國技術速度兼備、把握力上乘，甚有當年日本足球起飛的影子。當中兩位泰國球員必非池中物，第一位是我上次提過的17歲鋒將穆安塔，另一位是10號仔沙拉卓，這位武里南聯的21歲後上中場，其實就是穆安塔的哥哥，只是一位跟爸爸姓、另一位則跟媽媽姓。這對兄弟默契驚人，一個邊鋒、一個負責後上串連，二人首戰合共轟入3球，孭起整條泰國鋒線，今戰相信仍可轟破澳洲大門，不過泰國身高實在太輸蝕，隨時要付出代價，泰國或仍可恃質苦勝，但我自己就估計今場會是一場入球偏多的比賽。

A米呢隊賤種 當所有人都屌柒佢
佢就會贏波再撚多你一獲
所以今晚要信a米

對家for sure

ＹＥＳ！！！！

泰仔ＧＯＡＬ！！！！！！

1:0！

唔知點解 好想買ac 我係咪犯賤？

泰國U23goalllllllllllllllllllll

你老母比我屌緊

收埋D卡1:0

有3.5就支持吓先

泰國fg goal

阿換細爆，輸硬

Gun 了 超重注

U23空難隊+1

Thailand goallll

阿妓幾時ng

係
買左泰仔盤＋半主＋４：１以上波膽

阿狗會唔會有奇蹟NBA...

Thx 珀斯光輝xxxx 同得蛇下盤

補飛先

泰仔真係好穩

燠洲我屌你老母

泰國冠軍了

想要乞米 諗緊

澳假 輸緊 刷唔刷角

咩隊呢

卡里下盤

伊巴入波

澳洲完全比泰仔撳屌

Luiz 踢好少少先 唔比入都偷笑

罐頭針

慘 跟左

泰仔真係跑得快 同組織力強

5K散紙姐

泰仔主場 456 easy

Feel到浸燶味

泰仔主其他準備

阿奴全格未

開頭２０分鐘係澳洲禁屌

不過禁住屌， 唔起腳

澳假隊連射門都廢事

針左tim

澳洲前幾年 同日韓可以一戰 搞咩輸比泰仔

等水位冇買FG

係就快啦
比人入兩粒未

水晶咁都有平手

係咪黃衫先係水晶宮

但我諗住跟佢allin 李x利 2x1

比亞洲果種廢同化左

Sorry巴打

因為細細個就入澳職打假波

又貓叫，又阿德

主場雞

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4289）

#371

1:1 goallll

精工GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

水晶1:1

水晶鳩１：１

1:1！！！！

gg了

入角追

1:1 GOAL !

仆街 1-1

水晶gel

唉屌

5000客ng既人...

但泰仔咁撚矮 又無身位

一隊ac一隊阿狗真係爛泥扶唔上柄

53分鐘就入 應該有多球絕殺

屌啊

罐頭又針多注

碌蛇！！！！！ 1-1

角大5.5b 入手

話撚左啦 阿狗條後防 廢到...

唔夠打...

哇屌 駛唔駛啊

唔撚係呀 佢要咗阿？

Var boom

GG

大岩蛇

屌玩完 阿唔似入到波

角大了

仆街...

妓

Bar

好彩補咗水晶0 唔對路

2.82水晶ng收錢

阿妓真係抵撚死
冇鏝嘅實力又要學鏝嘅踢法

NO OFFSIDE REAL GOAL!

本來預70分鐘先入水晶ho ball

1-1

垃圾雷斯 烏龍?

又係垃圾luiz

阿狗抵撚死

我老4!!!!!!!!!!!!!!!!!

u23班柒頭識唔識有角

泰國今次真係陳健波了
連u隊都勁

我老4!!!!!!!!!!!!!!!!!
我老4!!!!!!!!!!!!!!!!!
我老4!!!!!!!!!!!!!!!!!

Luiz真係傻閪黎

水晶宮

啊妓送錢波 屌

！！！

罐頭 今晚條2串1仲買唔買得

精宮頂撚住pls

6索出黎gel未

2.7入左注

我老4 勁中 2串一

澳洲都羸到真係亞洲1線尾

屌你真係咪撚買阿妓

990

阿妓半一真係場場劇本都一鳩樣 早入波跟住比人cup

屌你老母 追數！AC米蘭

妓真係狗黎

luke shaw: 水晶小gel一下!!!!!

Goalll

仆街

阿仙奴場波會否刷角

4.5b?

買得

咁